一人一個公司入面 阻頭阻勢零貢獻既intern仔

屌你老母
intern就係乜都唔識架啦
你班友又唔教又要屌
唔想教就咪請intern啦